泫雅係咪又入左廠升級 個樣變左咁多

舊相

今日

南韓「性感小野馬」泫雅，近年來卻不斷陷入整形疑雲，她雖曾親上火線澄清「沒有整形」，怎料，她5日現身機場嘴唇卻被發現腫了2倍，疑似動了豐唇微整型，她的名字在韓網熱搜跑了一整天，個性直率的她，晚間出面在IG發文強調只是化妝方式不同，否認整形，然而她的貼文一出，又再度掀起另一個筆戰，韓網友一面倒回嗆「我們有眼睛」，正反評價不一。

已經比人話左成個月
D人話似迷唇姐

屌完全唔認得
邊個嚟

越搞越衰

upgrade fail

出晒事

以前bubble pop個期最正
而家真係全身都係膠咁

個咀出晒事

開始雪莉+宋慧喬化

似係打咗嘢落蘋果肌同唇到曾經嘅一代女神

幾靚

含到條仔雪雪聲

她的珍寶

呢個唔係泫雅 唔好搵其他人扮

我只承認呢個泫雅

第一張有D似MOMO

第一張果時最正

新樣邊個嚟？

蘋果飢已變生化人

完全係兩個人
舊蘋果肌脹到呢
一啲都唔靚

越嚟越樣衰
最正都係Bubble Pop個期

牙導真係好撚仆街
依加係咁追撚住手卷仔黎咬
睇黎佢唔想放過手卷仔

UP乜春

扮乜撚姐你
明眼人一睇就知你狙擊緊其中一個愚樂台會然

對波好唔自然

群埋個整容西Jessie
依家成個餅印咁

成個雪莉咁

徐子珊?

個咀未消腫姐 遲d冇事

上海街二舊半貨色

對波唔係正常位置到

愈整愈樣衰

WTF

大媽

Jessi

好撚樣衰

佢個樣已經郁唔到

呢條片好正

黑髮淫好多

硬到用手夾都夾唔埋

佢同條仔係咪已經分左手?

好多日無係IG POST到見到佢

個咀做乜撚

冇耐之前先話自己冇整過舊蘋果肌恐怖到 認唔到

自從佢跟左宜家個男朋友 個樣同風格都同跟哂男友 頹廢風+喪屍風

成個送支齡咁

整過容一老左就好核突
真既肉會墮 假既就硬倔倔

紅唇娃

樓主Post錯？
唔係呢個先係泫雅咩？

TM真係好正，佢2個好有火花，mv同現場都好J到爆

唔好同我講佢好PROUD OF自己個新厚唇
佢會窮的

upgrade
upgrade
Fuck Go Back

trash

食雪條食得爽d?

點解我女神個樣變哂唉

癲撚咗
整得仲衰過南珠

都唔適合佢

之前好睇好多

佢係瘦左好撚多同埋油到個唇填色咁姐
但真係唔好睇

個下巴墊左唔知幾層削過唔知幾次

g7

X，權骨對落，面珠對上；成舊肉好膠

臭雞

玩完

醜

個嘴唇厚到成個舒琪咁

劣版邱淑貞

빨개요時期係最正
而家不了

宋枝齡咁款

呢條女 對奶有毒

哇屌
一朝早嚇親，個樣完全唔同曬

但個時波好細
後期個波勁大
啲飯仲有話無隆胸